溝條Ig識既女真係好L難

用Snapchat keepchat左3日到
佢覆我好慢 但係當我又等左好耐先覆佢
佢又突然好快 我快返 佢又慢
有冇心理學家分析下
自問樣子還可以

條女識玩
改下PATTERN,專登等到耐一耐先憂佢就試到佢當你係乜

我諗係你大在意人地覆得快定慢
人地應該都係"得閒未覆囉"既心態姐
唔通24小時都秒回你咩
所以應該無咩特別意思樓主唔洗咁在意

我知 我發現我一Read佢10幾20分鐘 佢又突然好快
我而家試下打亂佢節奏先

我直覺係佢想吊我癮 收我做兵

要覆好多人 要等下

正解,佢要玩計就同佢玩返轉頭

Btw佢都應該好多兵 想知點突圍而出woohoo

又係自問樣子黨

佢po my story都唔應我 Dlln

費事比人Your face your fate

俾個beat佢先夾到架

例如

廢 有兩個Ex都係ig識

其實點樣係ig識女？用真ac再direct佢？

過兩招啦巴打

我加佢Snapchat

留名等人教ig 識女

唔同環境之下溝女都要識得利用優勢既
Ig都係 就好似你個個人profile
靚仔post 幽默post 玩樂post 有齊啲女都濕哂啦

Btw 兩個Ex都係無啦啦係我既post comment
我再message認識佢地

現任ig識
本身無乜contact ，得閒like下
跟住有日屎忽痕留下言咁，再得閒就交換左contact 。得閒講兩句。其實都無乜話會想一齊。其實叫做大家都知有呢個人既存在咁。 最後話約出來睇下戲，食多兩次飯，發覺佢唔係好抗拒話單獨出來，因為試過話有日好無聊係屋企，不如出來乜目的咁周圍行下，點知佢又肯喎。最後係打蛇隨棍上，出左來幾次曖昧咁（感覺上有小小）..跟住就都無表白，直接拖手，就得米。到而家都幾stable 。 無扑野。

其實一切一切會唔會只係你諗得太多。
基本上大部份女都係咩人都會回覆，得閒既，唔太ON9 都會覆。

好似我之前 不過係同學